GYM 友健身無載口罩高談女生 cup 數 女網友長文斥無品性騷擾

健身室在疫情下重開，但在需強制佩戴口罩，而每一健身站、器械和器材不能容納多於 4 人。之不過，有網民就在 Facebook 群組中撰寫長文，力斥在健身室中見到有人不戴口罩之餘，更高談闊論猜度女生胸圍 cup 數，似有性騷擾之嫌！

樓主撰文指在 24/7 fitness 旺角店中，遇到 5 位操普通話的男生，在「做機」時不戴口罩，更一直用極高聲量猜度旁邊女生的胸圍 cup 數，而在樓主旁邊就只有 3 位泰 / 菲籍女生，令樓主相當尷尬。而隨後雖有職員要求 5 名男生戴回口罩，但職員一走後就立刻除低。在看不過眼的情況下，樓主決定找男友幫手，請對方戴回口罩，而對方更衝上前作狀想打其男友，因而樓主隨即舉起手機拍片兼大叫要求對方戴口罩。對方見狀又指做 GYM 點戴口罩，但事實上全場所有人都有戴口罩。最後，樓主表示做人應該要有基本的尊重，更要尊重一下周圍女生的感受。

網民對於樓主的遭遇，紛紛表示支持，更感謝樓主的挺身而出，留言道「做得非常好你」、「做得啱」，更大讚樓主有正義感。此外，有網民更指言語上性騷擾，已經涉嫌觸犯「性別歧視條例」，而「想打人」可能干犯「公眾地方行為不檢」，可以報警處理。

打柒班生蕃就啱

屌你老母連尖房都要同班生番爭 仲要恰鳩香港人 唔反抗既話姦撚埋人都無事

種族隔離政策是對的

可以點搞大佢？

集體打去24/7投訴

死大陸仔 你老味係旺角做一定係啲夾租逼埋一齊住啲撚樣 最撚仆街係佢地 搶學位 搶職位 搶資料 炒租金

看圖作文，大家唔好炒車
放條片上黎先講啦

蝗係有樣睇

仲要戴底褲口罩

練極都係蝗蟲

死蝗蟲

片緊要啲 , 特別係用普通話傾 bra 果段 , 一係就衝去打人果段 , 就咁影張相講乜都得

本來想屌柒港女，見到普通話已經唔駛審

都係得呢個人種會衰過香港人一大截

自己搵嚟睇啦

有無得投訴?

port到cut會藉啦

leg press兩餅 單腳都多過佢

旺角同荃灣都多黑底做gym

gym最唔想既係得失女客人同埋比依D仆街嚇走哂D女客人
女人好多時join左會籍淨係間唔中去下,就算去都淨係用下跑步機.依D仆街通常日日都去做gym,d機折舊率快,一做gym就圍威喂幾個鐘阻住其他客人做gym,其他客人下次就唔會想再join

好短嘅人
有有米七

餅半咋

港女著背心做gym預咗

你喺上面相中邊一個
餅半嗰個

想操到大隻又點 咁撚無品 隔撚住條運動褲都要話佢芝士腸

支種有樣睇，中間果個直情支那毒撚樣

臭閪大陸仔屌佢老母
健身冇健腦
臭閪林鄭底褲口罩都用

屌佢老母

ppppp

又係班 死支那狗

後生仔用底褲 真係ON99

大隻？

認得左邊嗰兩個 一個月前夜晚喺旺角247做gym都見過佢哋 又係唔撚戴口罩 不過可能因為得佢哋兩個 佢哋只係用普通聲線嘅支那話傾偈 但都好鬼銀耳

望到都覺臭

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

健身post嘈交規矩
大家自貼身材

根本得狗公先會去做 gym

做 gym 咪又係為左食女

樓主唔應該highlight支那
應該等某啲連登仔追擊完之後再post上嚟

左邊做緊條友對腳張咁開都見唔到j型

講咗成年全民健身咁耐 比你話狗公一句ban埋黎

點解啲支那人咁鍾意郁啲就打人

仲以為係大隻佬添

唔擺去24/7 FB PAGE?

咪玩啦巴打未操到wnbf pro咁我都唔敢post

支那狗 我屌你老母

話你聽，呢度係連登
連登仇女毒撚願撐5件支那仔都唔會企係做gym女果邊

中間個支那仔有冇米6

用底褲口罩真係冇一個係好人

垃圾支那仔

即係幾重

全部新手look , 似淺藍衫做帶隊

機嘅餅半 = 60kg

最右條友係咪肥到有肚腩

職員會唔會廢咗少少
是但搵兩個大隻教練都鳩縮啦幾條排骨

實際上會輕啲 部機會幫輕

「 班 大 陸 哩 想 操 到 大 隻 咁 又 點 」

易明啲未？

人地就去食女
你就慢慢刻在我心底啦死毒撚

愈大隻愈有品

Pure 大把支那蝗扮同朋友做實際做PT

講真 未見過大隻係無品嘅
唔健心嘅人健唔到身
睇死佢地身型下年都係咁柒

leg press 三餅都冇 唔好話大隻fit都稱唔上

247 點解咁多騎呢友

我條女都多過佢

其實724有沒有管理員
任d客互相開波影相都無人理
月費幾多

嘈交係咪要自貼身材先?

我係黃大仙做個個都會載口罩點會載唔到口罩

真係 發覺差唔多間間尖都有呢類賤種
真心趕客

你老母俾狗屌都預咗

推

你肯定喺街都唔出果啲死毒撚

五毛

已封鎖會員 逆流完全封鎖

blacklist佢地未

投訴到cut會藉

幾條支那矮仔
咁撚矮學人做gym

做咩姐你
所以你話佢冇帶口罩 行為錯咪行為錯
關人地玩幾重咩事
你玩五餅威D??
健身玩自己目標自己適合昨下話?
尖撚通病
覺得自己玩得重就笑鳩人
比你玩撚到十餅肥肥腫腫 或者咁既on9性格咪一樣比人笑

你確定呢個係leg press?

荃灣可以見得？
定你紋身都當壞人？

果條底褲口罩

屌啱啱去做完勁多人跑步唔戴口罩

男人老狗戴底褲口罩

似hack squat

見到佢戴底褲口罩 加講普通話 要咩事la

好難忍唔望

點睇都係hack squat黎

一睇就估到係支那種

果隻機水份有睇怕有30%

都係

通常大大隻又紋晒身嗰啲好撚好人

咁撚大隻知錯了大哥

香港人太鵪鶉同斯文 班大陸閪好鍾意少少嘢郁手郁腳

大埔某group仲係度屌緊個女仔？
咁岩睇度

中間個毒撚咁柒真係戴返口罩啦
呢種人出嚟做gym唔怕比人笑？仲好意思講女人cup數支那種就係柒

咁弱雞

支那賤種有樣睇

戴帽果個係咪事主男友

屌旺角個間仲要播cctvb
咁多間分店得佢一間播
懷疑旺角個間藍底

係
連登仔竟然唔仇女，冇話女人平胸抵死
嚇親我

睇黎中共可以團結任何人

你自己弱智就縮返埋去你老母個閪度啦

我欣賞你呢個求fc精神
雖然#18有片

因為上面郁手打人
唔打到人殘廢同死都冇大問題
你要追究對面打人分分鐘畀公安屌返轉頭
根本鼓勵全民弱肉強食

而香港呢...都差唔多
支那人成日有域外法權
同埋畀黑警發現係藍又可以從寛處理

佢話黑色底褲

男人老狗肉撚酸到

本人出現了！幾時翻大灣區？

ching回教徒？

仆街唔通講我？

中間果隻一睇就似八十年代果d

咁撚潺學人郁手郁腳

大陸仔個頭立撚到

第一 要屌既係佢地的行為 唔係玩幾重。你呢種成日笑鳩人推幾重的行為又係好差, 你一出世就5餅?
第二 好明顯呢個唔係leg press

旺角24/7有擂台喎，下次見到叫佢上去切磋吓比人inside heel hook之後應該成世唔駛leg press

肥仔扮大隻

髮線高到，成個河童頭咁

大陸閪去到邊衰到邊

識波

推一下

用少句聲當幫忙啦碌柒

做咩又屌港女呀

旺角嗰間唔係有黑社會睇場嘅咩 去晒邊？

如果呢5隻唔係蝗樓主實俾人屌到反艇

係又點 喺屋企打j la

佢哋練 Jaw Day

第三波疫情後，gym room個個都自律帶返口罩

仲弱過我，食撚屎啦

話你聽，呢度係連登
連登中二獨醒撚寧願打稻草人都唔會接受上面揸人企喺做gym女果邊

同24/7 投訴啦

幫大部分人講返先
篇文話 因為班支那仔作勢想打鳩樓主男友

即係咁既垃圾瘦撚靠人多想兇鳩人既意思，所以未比人串佢兩餅囉

衣啲真係好正
但講真正還正，都唔好好似衣幾件大角仔咁大大聲係人地隔離討論，十足公園日日坐係到冇野做個啲變態廢老咁
我見香港人多數係細細聲講兩句就算，邊會大大聲係人地隔離講咁撚變態

所以大隻=/有品
玩得重就以為自己岩哂香港地好撚多

cut會藉

我肯定大隻過好多連登排骨毒撚先

推

起唔起到底

講蝗語死罪啦

狗閪賤樣
一直鄙視底褲當口罩戴嘅垃圾

仲要咁多正評
得啖笑

又唔係對住你講 收撚皮啦
平時講邊條仔大隻身材好都冇人衝出黎話你啦